[集屍廣益] 室友太臭應該點做好

臭到成間屋都好刺鼻
簡直毒氣室咁 返屋企要狗衝返自己房

源頭係佢房傳出黎
陣味好撚酸臭 簡直係成間屋既結界
正常人唔戴口罩係入唔撚到去

佢自己房臭都算 佢長時間霸住個廳
成個廳都好撚臭
明明比足錢share都唔撚敢用

點做好啊 仲有一段長時間既租約

香港
買撚埋活性炭都吸唔走D味

未知 我唔知佢有冇沖涼
D衫唔撚洗

同佢鬥臭啦

賴屎都冇咁臭
佢個種臭係長年累月既精華